是靚黃 車仔麵

事源去開石門睇跌打就買埋外賣走

上車個胡椒湯真係冇得輸
豬肚，冬菇，花膠

不過點解佢比兩碗湯我係咪因為我靚女？

仲有清玉 鐵觀音珍珠奶茶，完美作結

見你肥 怕你唔夠飲

真係好好飲，你都去試下你都會有兩碗

你太sessy

清玉珍珠係唔係細粒個隻?

我上次元朗飲係細粒，今次係正常size
我都唔知係點

肥婆

我今日又係飲清玉wo